論毒撚無女原因

不外乎性格 同 外觀既問題

性格一時三刻改唔到就唔講啦

外觀外面有樣野好緊要

唔該

注意下衛生得唔得

發覺好多毒撚 頭都唔洗

有小部分仲成浸味 好似幾日無沖涼咁

就算我係男既都頂唔順

結論
唔該洗乾淨個頭先

原因可以好多

士但up幾個

樣衰
冇錢
講野悶/唔啱話題

除左外表 全部都有問題

講野1999

點解可以唔沖涼，我真係忍唔到。樣衰就真係無得救

冇內涵

多數係唔識同女仔溝通

應該講乜

樣 錢 當然都重要
但最重要係個人唔可以悶

窮冇錢

表白

死因

冇自信 樣衰
完

講野悶 轉數慢
應該點改善依兩方面

高要求

種族